紅絲/倫敦金二選一，你地會殺邊個！

紅絲
灝天金融狗👎🏻

Btw 灝天金融已改名借屍還魂！

改左咩名

Nerico Brothers LTD 英文名高格調！

聽講個老細賣緊盤等著草有條傻佬接貨